(好治癒)焰之鍊金術師,滅世蒸發!!

我屌你個老母
火地獄

絕對火焰

燒嘢食大火咗少少啫

你睇哂未架

咁激動人心既片一定要推爆佢
銀牙